點先可以訓得好啲

最近成日失眠

訓得好個啲而家答唔到你

做我男朋友/女朋友

正解

又係喎

成個幾月3,4點後先訓到,
有時甚至訓唔到
聽日又要翻9點了

朝早先瞓得着